<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://dalexez.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dalexez.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>El inicio de mi travesia</title>
      <link>https://dalexez.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dalexez.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hay tantas cosas que me gustaria palmar en este post, pero me enfocare en lo que considere mas importante acerca de mi inicio en esta aventura. Podria empezar diciendo que al iniciar con esto, jamas pense aprender tantas cosas como las que se ahora, y mucho menos ya que por increible que lo parezca decidi incursionar en esto gracias a un &amp;ldquo;Tiktok&amp;rdquo; si&amp;hellip;.. un tikotok jejeje creo que ahora puedo decir que esta red social no solo es para perder el tiempo 😄</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://dalexez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dalexez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Hola que tal! mi nombre es Daniel! Hablare un pooco sobre mi, me considero una persona muy curiosa y por lo mismo siempre estoy en busca de cosas nuevas que aprender, y constantemente busco proyectos nuevos en cual verme involucrado, me encantan los animales los videojuegos y amoooo la musica!! 🎸 🎶 Tengo 32 años en este momento, 7 años de casado y una familia hermosa a la que adoro 😃 Espero con el tiempo mejorar esta seccion, por el momento es lo que se me ocurre compartir jejeje 😅</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrolador de Software</title>
      <link>https://dalexez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dalexez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Lo que se me viene a la mente al pensar en la cultura de un desarrollador de software es lo siguiente:
 Creatividad Dedicacion Bien comun Honestidad  Solo es por mencionar algunas cualidades que creo que todo desarrolador de software deberia tener.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
